#### Mon Blog du Futur : TURFUBLOG

##### Livrables :

- Pour ouvrir le site : clonez le projet et utilisez les commandes "npm install" et lancer le serveur avec npm run start.
- Diagramme de classe disponible a la racine du projet.